朗屏連儂牆貼毛澤東語錄好有效

至少有兩三個阿伯停低睇

【江澤民:井水不犯河水，河水不犯井水】
中共前總書記江澤民則形象地把一國兩制表述為「井水不犯河水」，並在會見英國官員時進一步闡釋：「有的香港人不大理解，說『井水不犯河水，河水必定犯井水』。其實，我這句話完整地說是『井水不犯河水，河水不犯井水』。」

江澤民依句話對藍絲應該都幾權威

好冇貼埋上去?

今日屯門睇到好多何妖都冇比人清走
我好不滿啊
咁唔乾淨，要扣錢啊

乜撚野愛國教育和諧社會呀, 玩膠玩到自己都膠埋, 係咪ON9架

藍絲愛國咪叫用愛國去教佢地唔好郁手郁腳打人做文明人囉咁都on9唔洗做藍絲向既文宣啦

連儂牆係俾對家睇的。要以對家角度，容易入口就是好

毛：「各省市應分為二十八個國家獨立」

推

有咩問題

WOWW !!!!!! )

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

好正！

內容正確，藍屍亦唔敢撕

YES.
Smart !!

藍絲愛國撚會因呢D曲到無影嘅ON9膠而轉呔? 係你天真定班打人嘅藍絲愛國撚天真, 做文宣就係要簡單直接易明, 而文宣對象一直都係中間派同外國媒體, 向對家做文宣? 政府夠日日9吹警隊專業克制, 咁你會唔會轉呔支持警隊, 嘥L氣...

你問有咩問題之前, 先問一下自己, 文宣係乜? 文宣目的係乜? 文宣對象係乜人? 文宣主題同內容係咪簡單直接易明?

藍屍撕連儂牆係因為連儂牆內容對佢地不利, 敢唔敢從來唔係佢地嘅考慮因素, 藍屍唔撕嘅理由永遠只得一個, 因為無撕嘅價值, 何況連儂牆唔係為左"唔會俾人撕"而設, 而係"直接向社會表達民意"而做, 對家會不斷撕連儂牆證明我地一直都做得好o岩....

連儂牆對象一直都係中間派同外國媒體, 向對家做文宣? 政府夠日日9吹警隊專業克制, 咁你會唔會轉呔支持警隊, 嘥L氣...